有冇人睇過HBO套the night of

劇情好正集集都好緊湊

到最尾都諗唔明個男主有冇殺到人 但一路睇都相信佢係清白

The night of?

套野就咁叫The night of

五眼仔絲打我愛你

好好睇!!
第一集差館個度代入感好重睇到好緊張
睇住男主角由第一集到結局轉變咁多 最後坐係海邊個一幕 真係好唏噓同心酸

幾好睇